【集思廣益】如何讓豪宅區受惠於抗疫政策？

身為城中暴發戶
交咁銀多差餉印花物業稅
而家居然罐頭都分唔到一個
次次檢測封區都冇豪宅區份
富戶人人自危
袁國勇同陳肇始既措施根本只係識得向窮人傾斜
俾晒啲資源佢地
而家係咪窮人會病
富豪唔會感染呀？
豪宅區都有權享有政府抗疫福利架
大家幫手諗諗

#唔嗌交
#唔分化
#零成本
#唔眾籌
#孔佢個明借箭

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

由2019抗爭到宜家
一路都係淨係玩到窮人
有錢人完完全全置身事外
抗爭亦都好神奇地唔會搞到呢班人
你就知 抗疫定抗爭係係操控之中
所以你呢個post唔會有人應

一搞到呢班上層嘅人
主流傳媒(當中包括蘋果) 都總會有辦法張所有人傳移視線

香港deep state

真心為㘣方上蓋住既富戶/ICC職員感到唔公平

明明日日叫外賣都係由佐敦送過黎
經常有同外賣仔接觸
中午都會過去渡船街食飯

偏偏檢測就冇九龍站圓方份
而家WFH仲日日成千人聚集西九草地野餐
公平咩？